【猛男送餐】英國半裸肌肉男赴安老院送餐 老友記笑逐顏開

英國埃塞克斯郡(Essex)科爾切斯特(Colchester)一間安老院，為打破沈悶的院社氣氛，日前特別安排兩名半裸猛男為院內婆婆送餐，並與院友大玩遊戲。老友記見到猛男，個個笑逐顏開。

報道指，兩位身材健碩的猛男，早前僅穿一條紅色圍巾，便前往Milton Care Lodge養老院送餐。當兩名猛男現身時，現場11名婆婆顯得極為興奮。有婆婆更在用餐期間，更多手嘗試解下猛男的圍裙帶，場面搞笑。晚餐過後，猛男更與婆婆們玩遊戲，令一眾老友記High爆。

院社中最年長的99歲婆婆Doll Jenkins表示，無論年紀有多大，看見猛男都會令人開心，希望100歲生日時仍能看到他們。

女權西 where are u

不了

弱智妓女
安老院男妓
英國做乜撚野

等陣玩玩下中風下年就唔駛見

Nigger

女權撚又失明
分明係物化男性

物化男性可恥

我請你唔好再

關節酸痛咪玩咁癲

啲力架點解咁大隻